又話我係鬼吧

装修令到警方權力更大，阻路同埋修理地鐵，政府就會镶步？無可否認我地而家係暴徒，没有地鐵段全家也大受影響，亦有因阻路而大受影響的市民，好多人己不支特了，

镶

拉

2019年都重有咁低質嘅3毛狗

字都未打好可能係勞教所打工 無糧出果班

因為用手寫板

唉，咁樣點下去